香港01影呢隻狗影得好靚

睇下隻狗，幾撚柒。

邊忽柒 ?

你係lsc狗？

樓主係大仆街間學校嘅學生？

將個男換做女字就啱

隔咗咁多年
俊偉到而家依然係公廁名

好似好型咁個名